［集思廣益］我女朋友叫我開馬會投注戶口個記錄俾佢睇

我女朋友一向知我有賭波，平時都冇咩野，最多叫我唔好賭咁多，今日佢突然之間食食下飯叫我開個記錄俾佢睇，我梗係唔開啦，話下次先。
大家覺得應該點做？？？

但係正常都輸多過贏啦😂
脷伸靠自己買

淨係開六合彩記錄佢睇

一

以我所知 好多女都想玩埋一份

咁咪姐係要教埋佢地玩😂不了

冇得咁 會show 唒全部

話下次先已經輸左啦

可以㩒交易種類

睇飽佢

樓豬戒賭啦

垃圾

教咪教囉當拍拖

錯pw 幾次咪入唔到

Sor 😂

想個帳號贏多d 先俾佢睇

比佢屌死輸錢

樓主成日收錢？

我都想💩
唔知tg group 個d 人點樣做到成日贏錢